覺唔覺美斯haters好可憐?

難得生活喺有史以嚟最偉大球王嘅年代,因為偏見/唔識波就去反美斯,但係過多幾十年提起球王個個都只會講美斯
啲子孫(如有)問起美斯點勁法,只可以戇鳩鳩咁話自己當年掛住反美斯,屁都講唔出一篤

你仲撚可憐

相反牙朗十零廿年後應該同而家嘅雲巴士頓差唔多,間中有人講吓咁囉

儲緊錢去魯營,現場睇到球王一次作為球迷都此生無憾啦係咪呀

阿朗HATERS仲可憐
日日都MON住阿朗

有史以黎最偉大球王班fans要日日開post踩牙朗代表啲咩

驚囉

有個世叔伯當年特登飛去意大利睇老馬,老馬喺佢嘅年代就係球王,但美斯入波能力明顯仲高兩班
現場親身睇最強球員踢波可以話係球迷嘅浪漫

new god messi

其實我唔係牙朗hater,不過有班友成日拎美斯嚟比就搞笑啲囉
我阿叔係荷蘭三劍客die hard fans都唔會講得出古烈治勁過老馬

其實c朗迷係咪真心覺得c朗好波過美斯？

根本就係,有朝一日美斯退役佢地諗起自己反左咁耐根本唔知為乜

其實兩個唔同類型真係無乜好比較
我都唔係好明點解d人成日要夾硬拎黎比

現場睇過一次 仲見到球王省球玉

史上最佳球員喎,點解會係世界盃射29次門0入球,射門轉化率0%,仲低過牙朗1.82

小花幾年前已經行行企企咁踢
唔知佢老左會唔會插水跌watt

樓主好撚戇鳩

美斯其實唔多haters 多haters既係你班冇腦美斯fans

悶唔悶呀 利申中立

根本唔同級數,盤傳控射得射稍為追到美斯但都係拍唔上

老老實實美斯有心踢去到40都做到勁版列基美,淨係傳波都夠

阿朗退役後去荷里活拍戲都仲得

咩呀 美斯hater先係真正識波

駁唔到就淨係擺低粒膠

有史以黎最偉大球王美欺2010世界盃0%射門轉化率，我啲世叔伯嗰年特登飛去南非睇過都話嘆為觀止

topic咪講緊你囉

講靚仔美斯都正氣過佢

無人敢答

好羨慕

不過人地美斯就接觸過世界盃決賽 拎過亞軍 世盃最佳球員 我啲世叔嗰年都飛左去睇都話嘆為觀止 只怪德國太強 足球唔係打一兩個人

佢個樣連香港average 都未到 靚乜撚野仔

認真,美斯迷係我見過唯一一班找4亞軍都打以拎黎打j既球迷

拎亞軍

插水係另一個既強項

我想打插水式跌watt
打漏左隻字

阿根廷 成個中後場都缺人

普度司機有世杯，咁佢係咪勁過美斯?

14阿根庭世界盃淘汰賽冇記錯既話冇失過波喎
你唔好玩我啦師傅

都有中上呀應該

小花迷成日踩低其他人係真
其實唔少朗迷都欣嘗小花
反而小花迷見人就踩

其實有冇邊個球王係未攞過國家比賽冠軍 ?

岩岩check返係得決賽失左一球
美斯迷賴完前面隊友廢都唔夠仲要賴埋後防

普斯卡斯 告魯夫

柏拉斯奧同希古恩是但入一粒都搞掂啦,仲話唔係豬隊友

又踩低人了

牙朗迷次次都閃閃避避,之前有件衰到拎埋迪史提分奴出嚟講

其實你有無睇過場波

原來撐歴史球王就可以攞正牌踩人

真
唔知以為可以用4個亞軍換取1個冠軍

多啲人似你咁肯承認咪好囉
為皇馬、為C朗啲成績而反美斯真係好可惜

有史以黎最偉大球王美欺2014世界杯淘汰賽階段又係n射0中0%射門轉化率，自己一球都入唔到反而怪隊友決賽入唔到波，做球皇隊友真係橙

認同美斯係好強球員

但咁開post真係好無聊同逼人反美斯，好無營養嘅post

我一開post講牙朗 佢嬲到開post

咪再開po引haters，會搞到啲朗迷好傷心

啲傻仔以為反美斯好威威先

好難怪d人唔鍾意佢既
成世匿係巴塞
對左轟8次琴晚先第一次入到波
世界足球先生喎
一離開阿根廷就屎到呢⋯⋯

又岩 駁唔到

c 朗有頭鎚 美斯有冇？

仲贏過英超
美斯有冇？

一離開阿根廷就屎 巴塞係阿根廷？

仲有幾時開始one club man就係匿？

提提你，施丹卡卡朗拿度朗拿甸奴老馬比利都未踢過英超

你唔係以為呢班勁過牙朗掛

駁唔到 話哂歷史第一

勁就一定要鐘意嫁喇咩 樓主都幾on9

除左一d 出撚曬名既假膠都冇乜見話阿朗勁過小花

反而好撚多小花迷就話撚到唔鐘意小花/疤狗就係唔識波係垃圾

我屌你老母啦 你囉多次6冠王我都係唔撚鐘意嫁啦

你咁講同on9=假獌有咩分別

西班牙囉

咁你覺得樓主係花迷定反花

但其他都去過唔同國家踢過喎，
真真正正知己知彼
messy呢？
魚唔過坷就唔會肥
佢可能係佢塘係最肥但一出黎魚毛一條

Btw 阿朗都唔好得去邊死雞蟲

識佢真人 佢日日著美斯波3出街

小花自己都有球半單刀就哂腳射唔中龍
西瓜恩可唔可以屌鳩小花豬隊友攪到佢冇世盃

我今年拎埋世杯,班HATERS就冇聲出

根本無人反美斯

睇你表演

樓主未來人

盤帶傳控組織睇唔到以上有邊個唔係同lv甚至以上
咁當然你話等餵能力佢地拍馬都追唔上嘅

不過最驚豬隊友

淨係上面都走咗幾隻牙朗迷入嚟啦

最了解你的人，不是你的朋友，而是你的敵人

請珍惜 毒撚小花

求鳩其啦屌，開埋哂啲垃圾Post

唔好爆

唔捧都應該識欣賞球技吓嘛,唔係睇波嚟做咩

你話有史以來技術最好我認 最偉大？

淡友喺隔離俾人撚到癲咗 要自己開post取暖

有六冠王,一年91球紀錄仲唔夠最偉大?

隔離班細蚊仔收唒皮啦,一講一年91球粒爹都無,有人駁到咀再嗌我

sick ball

班朗迷依家知道阿朗柒到嘔泡講唔過就話美欺迷質素低係咁jer c朗唔識尊重 明明之前C朗威威 巴塞沉果時咪日日笑鳩美斯 依家扮撚哂君子 真係笑撚到我 仲要日日淨係識講數據獎杯 仔細探討講下球場上既作用表現就又搬番去數據到話表現好點解數據獎杯唔夠勁唔夠多 大佬你比數據獎杯比利老馬都唔夠C朗多啦 C朗係唔撚係勁過佢地呀 真係好撚高質素呀朗迷

照咁講c朗衛冕歐聯 淘汰賽入球紀錄 都可以叫偉大

老老豆豆
牙朗歐國盃決賽係後備席到做吉祥物都拎到冠
美欺呢世都做唔到

個個年代都有最偉大既球員
當美斯退休，咪好似nba個張伯倫咁
永遠現在只討論現在，一拎前球王比較就無人會重視，只會重視現役當今邊個第一

而家c朗同美斯各有各好，獎項亦不相伯仲
但香港人就係咁奇怪，唔識欣相雙方，永遠要嘈到互屌互相放大缺點
根本香港年青果輩同廢老果輩一樣，自大，我鍾意呢個你唔鍾意，就要屌到你鍾意果個一文不值

美斯好可悲
金球4:1比件技術唔夠佢嚟嘅追到5:5
唔在陣阿根廷贏智利，決賽上陣炒12碼輸到退隊

最慘係俾班傻鳩借佢依然震古鑠今嘅非凡成就去踩一個綜合成就唔輸美斯好多，起碼好過佢哋成萬倍嘅努力球員
美斯真係好可悲

美斯偉大啲，06年歐聯八強四強決賽都係後備席做吉祥物拎冠軍，牙朗都係得一場半場做吉祥物

啱呀
垃圾梅西
06年美斯有冇佢都冇乜所謂
C朗落左埸照贏到法國
所以兩個都冇撚用

駁唔到

決賽贏唔到馬體會要靠pk,有咩好講

牙朗根本唔夠班比,問心

金球獎呢啲綽頭嘢

有史以黎最偉大既球王足球上帝美欺對馬體會連十二碼都冇得射就輸左

有得射阿朗乜都開心晒啦
咩都贏過啦其實美斯一世人最開心應該就係射中c朗龜頭

到底係乜人先會做疤狗？

唔憎美斯但憎美斯fans 一日十幾個飛機post 成日踩鳩其他球員黎幫美斯打飛機

你講果個六冠王有埋北京電視機添 你話有咩好講

四強贏唔到車路士要靠黑哨，有咩好講

成日搵隻垃圾朗黎比
係比都搵夏神 屁馬 easy go呢d啦
隻垃圾朗過人搞喱搞路原地插花跟住都係過唔到回傳番
拖撚慢哂無撚用
最好快撚d賣走佢 成日尻射浪費哂d機會 搞到今年輸咁撚多分

識波之人

牙朗迷駁咀先

誤判定黑哨搞清楚

其實C朗講成就係贏晒美斯
個人榮譽贏
國家隊又幫葡萄牙拎左歷史第一冠
歐聯4:4但C朗多美斯一屆主力

搞清楚啦,係黑哨

吓,國家隊連個飛機杯都冇個喎

比獎盃老馬比利會唔夠c朗多 你肯定

明明美斯迷係14年之前又j數據又j獎盃黎踩c朗,依家比人用獎盃數據串返轉頭又拎踢法表現啲空泛野黎講,龍門搬到上太空,依家c朗跌watt,你個美斯咪襯呢段時間反cup囉,不過未反cup之前C朗都係踩住你地偶像架喇

關乜事吖，獎盃嘅野根本就係邊隊勁就邊個拎架啦。足球係11個人嘅運動，定你睇開男子單打足球？用你啲羅輯黎計，比利老馬咪等於垃圾？

要比較兩個球員就應該用實力比
盤控傳射，除左射門有得鬥之外，其他已經完全唔洗比啦。正正常常有睇波有理智嘅都睇得出級數嘅唔同

其實從基本實力上黎，就唔應該用C朗同美斯黎比，完全係兩種類型，C朗係同利雲，kane呢推頂級射手黎比。美斯係同老馬，比利黎比

美斯係實力上已經係球王，但如果真係要登基就需要更多嘅國家隊獎盃去加冕

而C朗就係已經證明自己係歷史上最頂級嘅射手，但佢唔再需要獎盃了，因為從最根本嘅實力上已經去唔到球王級。

明明比利就係頂級射手唔係playmarker
美斯fans為左吹奏美斯同踩c朗可以連一個球王個踢法都改變埋

起碼到呢刻現役既冇一個球員做到美斯雞咁腳過人
佢拎左 d 咩獎咩榮耀我 wfc
就係鐘意睇佢踢波
非疤迷

咪傻啦，比利除左係頂級射手入到一千球之外，佢嘅盤扭控球能力同視野。

屌，比利生涯初期最為人稱道就係過人突破仲要自己射埋，你唔好downgrade佢嘅全能。你用C朗同比利比，同侮辱比利有咩分別？

美斯陰陰濕濕死毒撚有得咁樣落阿朗面又3-0佢都應該唔care

C朗30歲之前都有盤扭,傳波視野都唔差喎,唔係點做到歐聯歴史助攻王
佢少傳直線係因為呢兩季企位多數係最前,唔代表佢視野差,上場西甲先有個靚直線比bale

用美斯同老馬比利比就真係侮辱喇,比利老馬都係球隊精神領袖,美斯做國家隊隊長做到帶頭退出國家隊,搞到佢係自己國家啲銅像都成日比人破壞

C朗30歲前確實有盤扭，傳波視野。但你自己都講左啦，咪就係得唔差啦，同球王級完全無得比。

你講得啱，美斯係國家隊真係唔及比利老馬，所以我都講左就算美斯有球王級實力，都要更多國家隊獎項先可以登基。

之後你都傻嘅。美斯係退出國家隊，彈出又彈入，但佢有無因為咁而miss過一場比賽?如果你話因為佢退出而影響士氣實力導致輸波我都明，但嗰陣乜大賽都完左啦。仲有，乜q銅像俾人破壞都可以9up，屌，你唔俾係haters拆嘅？唔通我又可以因以老馬吸毒所以老馬無球王級？

美斯一定有不足，就算實力上黎講，佢頭搥係弱點，大把人勁過佢。但overrall係球王級點都勁過曬現伇所有中前場。

最後，C朗都係百年難得一見嘅天才，絕對係史上最強嘅射手之一，係單一射門方面可能有機會勁過美斯，有得鬥。但overrall黎計，佢實力真係去唔到美斯呢種球王級。

你不如睇下佢歐聯D助攻精華先 全部橫傳 二傳 底線傳中 0直線 關視野咩事

你都話有球王級實力唔一定做到球王,咁美斯依家唔係球王,咁將C朗排係美斯前面又有咩問(事實上佢真係榮譽上全方位屌打美斯)

球會同個人都少過美斯同C朗 球會獎項仲俾好多人屌打tim

計埋國家隊呢
個人冇得講,果陣金球未計南美球員

無錯，我話美斯有球王實力，但未登基到

美斯有球王級實力，但國家隊榮譽未夠登基，得奧運同世青，個人得世盃同奧運金球獎
C朗無球王實力，國家隊榮譽都未夠登基，得歐國盃，個人獎零

實力美斯排先

榮譽就搞笑啦，根本邊隊多獎就邊個贏獎，不過就算你要計，美斯都唔輸

球會: 歐聯打和
聯賽美斯贏
國內盃賽美斯贏

球會黎講美斯稍勝

國家隊: 美斯有奧運同世青，你估易拎？易拎架話C朗會拎唔到？
C朗有歐國盃，雖然決賽無出，但四強八強都叫有幫手

但歐國盃始終大啲，國家隊C朗稍勝

個人獎

先排除乜鬼加泰獎，馬德里最佳球員，因為無應受性。其次唔計歐洲最佳球員，新制下嘅世界足球先生，因為呢啲就不過係制度上一年內頒多次金球獎咁解，其實無意思。

最高認受性一定係金球，金靴，金手套，同大型國際賽嘅金球，金靴，金手套

金球獎兩個都係五個，打和
金靴獎兩個都係四個，打和
大型國際賽，美斯有世界盃金球獎

個人獎美斯稍勝

所以我都想知你點解話C朗榮譽全方位屌打美斯？

國家隊方面佢地就肯定多過美斯同C朗 但係球會層面黎比較 你可唔可以話比利同老馬因為佢地係球會既獎項少D 而話佢地係球會既表現同實力差過美斯同C朗？

個人一張圖不解釋

球會最大都係歐聯
雖然兩個都係4:4但美斯06果屆係後備喎

國家隊世青同奧運呢啲青年比賽不嬲都唔計落去架喎,正如我未聽過有人計球會榮譽連埋青訓啲比賽,例如青年軍既歐聯

3樣黎講c朗都贏晒啦

比利球會黎講唔差好多,都拎左幾次南美自由盃同州際盃
老馬就差啲,佢踢中型班拎聯賽,同C朗美斯個case唔同喎
C朗美期都係呀頂級球會,點解唔可直接比較?

其實都一致承認C朗勁
但係冇人會覺得佢嘅實力會係美斯之上
個個觀點唔同美斯有啲人覺得係球王有啲唔係
其實如果咁計咁佢哋兩位都唔係啦
球王要具有領袖氣質可以一己之力扭轉局勢messi搞到退隊就明顯，而C朗 從來都未見過佢係靠自己一己之力歐國杯傷左都夠贏，歐聯又係加時十二碼其實如果咁計 咁我哋真係好不幸身處係一個冇球王時代

你都係雙重標凖姐c hing
歐聯大家都打和，如果你要計後備，咁我係咪要計C朗歐國決賽無出場？公平啲，總之係值得計，而兩個有拎嘅都計

歐聯就和
咁聯賽同國內盃就美斯贏，球會美斯贏

國家隊，世青同奧運邊個話唔計架？都計，不過份量輕啲。C朗雖然決賽無出，但公平啲，照計。

歐國盃大過奧運世青，國家隊C朗贏

個人方面，金球金靴一樣，乜鬼歐洲最佳球員同新制嘅世足只係一年內頒多次金球獎，無用架喎。

總有要計埋美斯個世界盃金球獎

點屌打法？

巴打講真果句個人獎項C朗呢幾年啲入波真係好癲
但講真實力上唔係話粉絲盲撐我覺得始終有一段距離
認真就算係連登公投小花都係大比數拋離
可能領袖氣質或者個方面比唔上但係我覺得佢嘅實力有啲距離
只可以話呢幾年C朗喺獎項方面贏曬係帳號方面贏晒

仲贏過歐國盃 美斯有冇？

獎項方面

美斯06年果次去到淘汰賽一早傷左,一球都冇入過,冇佢巴塞照贏到,C朗16歐國就算決賽冇表現,但始終葡萄牙成屆入9球c朗3傳3射,冇佢決賽都入唔到

不過你要計埋都冇話唔得,觀點與角度,計埋美斯球會贏

至於世青杯同奧運一個係青年軍一個唔係fifa正式比賽(其實都係u23),計埋點都講唔通,不過唔緊要,點連都係c朗贏

個人方面歐洲最佳球員同新制世足都係fifa同uefa最高榮譽,舊制世足同金球幾乎同等地位,新制點可能唔計,就算唔計uefa果個,c朗都個人都贏喎

是日笑話：C朗盤控傳射同美斯冇得比

咁你不如話我聽，歐洲最佳球員同新制世足仲有金球獎，其實連投票嗰班人都好差唔多，而且根本只要贏一個，另外嗰個都會贏埋。咁同韓國嗰啲同一隻歌將類似嘅獎拎6,7次有咩分別？

仲有美斯個世界盃金球獎呢？
仲有聯賽同國內盃賽冠軍呢？

其實啦，無論點討論都好，我覺得除金靴獎外都無咩好計，依啲個人獎仲間接否定埋後衛中場守門員嘅努力。睇波最重要係睇場波，唔係頒獎禮，鬥邊個贏邊個輸其實無咪意思。

你拎同一年出黎比有春用咩，淨係年齡都唔同啦。要拎就拎總數

真係on9
歐國盃屌勝國家層面啦on9😂😂😂😂😂😂

要搵美斯傷患交纏果年黎比 你唔搵近十年既數據？點解淨要搵2013年呀

學你地姐，你地呢幾個月咪又係搵牙朗跌watt嗰季黎比

你講咩呀,世足同金球分拆左仲點會係同一班人投呀
金球係傳媒,世足係國家隊領隊同隊長喎
咪話左唔計uefa果個c朗都贏囉

如果世盃金球獎都計,又駛唔駛計埋咩西甲歐聯國王盃mvp先

Ok，呢個我搞錯，錯就要認，不過你話我聽，過去幾年，有冇同一個類似世一嘅獎會兩個人攞？而且過去美斯拎金球獎嘅時候，個獎合拼左，咁令美斯嗰幾年每年拎少一個獎，唔通又計？你計埋呢啲野自欺欺人架喎

點會唔計世界盃金球獎呀？你覺得世界盃係細盃？同埋西甲歐聯國王盃MVP無盃拎架喎

係囉係囉，奧運同世青呢啲世盃咁易拎，C朗實拎左啦

好簡單，因為兩個獎合併完美斯先有得拎多兩屆（10同12，c朗都有13)唔通我又要將呢幾年拆返開咩
所以其實果幾年合併左反而對美斯有著數，如果唔係依家金球就會係c朗4美斯3了

另外世冠盃最佳球員都有盃拎，咁係咪要計埋
科蘭都拎過世界盃金球，有冇人介紹佢會話佢係世界盃金球得主科蘭先
同世足金靴金球呢類唔同wo

同埋以前好多時金球同世足都係唔同人拎，01年奧雲拎金球，費高拎世足，03年施丹世足，尼維特金球，04年細哨世足，舒夫真高金球

另外講多樣野你知，美斯14年世界盃入唔到官方最佳陣容，而點解佢拎到金球獎好大原因係因為贊助商（個獎係adidas贊助，全名叫adidas金球獎），你話搞唔搞笑

你所講果個陣容唔係Fifa官方發佈架wor 係個sponsor castrol用佢自己發明既index計出黎 個index認唔認受我就真係唔知 但果屆世界杯有最多motm既人都的確係美斯

咁多年都無球王宣佈退出國家隊之後一兩個月就反口

同edison爭做二打六

所以咪講緊新制囉

X抗體巴打，明明個個記得科蘭係世盃金球得主，連依家巴士地鐵站傑志啲廣告，都係用世盃金球獎介紹佢，你唔好抹殺呢個獎。

最後，我發現你係睇頒獎禮多過睇波，就算碧根鮑華拎世盃，都從來無人會話碧根飽華大過告魯夫。依家C朗同美斯係榮譽上平分秋色，但C朗嘅實力確實係弱過美斯，就有咩可能係C朗擺頭，搞笑咩

入面差唔個個都話碧根>告魯夫喎

都未計告魯夫拎多碧樓根鮑華一屆金球

哇，你都幾叻喎，用高登做標凖

新制得兩年姐,兩年都係同一個人拎都唔出奇喎

你樓上定唔知邊個夠話連登公投次次都係美斯贏啦
姐係連登撐美斯就得,高登撐鮑根就唔計?
如果你講到係公認咁濟,點解咁多高登仔唔認同先

你鐘意囉，根本依家就口同鼻呦，你自己就係咁拎埋啲獎黎自己欺欺人。

不過事實面前，C朗實力就係唔夠美斯黎。

牙朗唔差嘅,歷史top 20左右囉
不過美斯係top 1

ching一針見血

連登公投 美斯大比數拋離

喂 你搵個得25個comment 仲要黎黎去去都係果2 3條友自己講 你當主流意見？

美斯一定係球王級，真心屈機，不過係d美斯迷煩過豬閪姐

google打佢兩個個名都搵唔到太多討論
我打埋匪語譯名搵到呢個

入面大部分人都話碧>告魯夫

仲有呢篇報道

點解金球獎同世足都可以係自欺欺人
如果足球淨係睇實力咁仲洗乜打比賽,年年啲獎盃頒晒比最熱門果隊波就得啦
反而打左比賽仲唔公平,有機會爆冷,最好既球隊會拎唔到冠軍
好似12年車仔咁,明明實力唔夠巴拜黎,居然偷左個歐冠返黎

另外金球獎同fifa uefa啲評委全部都一定唔識波,明明近10年美斯都係實力最強果個,點解會有咁多年都頒比c朗
反正c朗幫皇馬葡萄牙拎幾多獎實力都唔夠美斯黎

D鬼佬都話碧多D獎 但都係覺得告魯夫好波D 雖然都係得3 4個comment 但係講哂點解咁諗 同埋係以球賽上既作用黎做分析 雖然少comment過你個大陸網 但你班大陸網友全部up完又唔講點解 好難做架wor 仲有你個大陸報導都只係兩邊分開講有咩榮譽 冇任何比較同分析

最後嗰句多餘

仲嘈緊
點解一定要搵搵 c 朗黎講
真係要我比
我兩隊都唔特別好
但我會捱夜專登睇美斯唔會睇 c朗囉
我唔會因為一個球員拎多 d 獎而去睇佢嘥鳩自己時間

咩事咩事咩事！

有無手足已經等唔切想睇美斯世界盃輸波喊哂口個樣？

我理得你扭幾多個 入幾多球
係唔鍾意就唔鍾意
死敵點都係會噓架啦 要讚佢？冇可能
唔係靜係講美斯 敵對球會邊個球員都係咁對待
係得香港d球迷先會話要欣賞埋死敵

贏咗就bin你c

.

欣賞吓球技得唔得

睇住X抗體巴打好辛苦死撐住成個post 好好笑 事實美斯實力一定係c朗之上 毋庸置疑 仲口硬咁耐真係好肉酸

當年細哨係班拿貝 成班賤種拍晒手掌

美斯迷真係幾撚正
格硬將歐國盃貶低到奧運個層次
係人都知國家隊榮譽 世盃之下就輪到歐國啦

不了
睇利已經好夠娛樂性
仲可以鍛練心臟

世界公認國家隊榮譽換算公式：
奧運=世青>=世界盃冠軍>世界盃亞軍>美洲杯>美洲杯亞軍>歐國杯
歐國杯只係普通飛機杯同所有球員夢寐以求既奧運世青邊有得比

仲有迪比亞路
而家呢一代就不願面對

同foj迷一樣on9

做咩啫你

牙朗想有亞都無機會

今晚又煎班haters兩巴

球王美斯又入罰波,haters口行行

反美斯既咪由佢地自欺欺人 單論球技上美斯的確高c朗兩班波 毋庸置疑 唔明d蝗迷不斷死撐 美斯呢d外星人唔需要世杯證明自己 我敢講 佢退休後實上神抬 20年內出唔到另一個美斯既痴線佬

做咩又推返上嚟呀ching,一間條柒頭hater Oriol_Busquets又玻璃心走入嚟瀨屎瀨尿架喇

又要佢班蝗狗幫佢執屎

出黎啦屌你老母

垃圾

瞓咗冇睇，足球上帝美斯入咗羅馬幾多球帶領巴塞晉級？

好可憐

美斯lovers 可憐啲

最多咪J返不敗拎聯賽囉4弟

牙朗d豬肉獎

兩班波？ 睇過？
8強兩場做過d乜撚呀？
第一場獨食到 死扭難斷勁多波
－－66先靠污龍贏4:1
第二場直情隱形加門前3碼唔入
搞到俾人反杯3:0
仲好意思吹奏做球王
收皮啦小花狗
幫c朗含撚都未夠班呀
playmaker play到全場得7成幾傳波命中率
根本就係玩fifa鳩塞直線嘅傻鳩黎

對弱隊就刷到全能數據，對面勁小小就現哂形

羅馬都勁咩？
人地疤話係上上籤呀

好可憐 想睇多兩場都冇得睇

唔好咁口響

意假4弟應該勁過上場比上帝刷3球既雷加利斯掛

留

歐聯8弟
咁柒廢好心就讓個位比馬體啦